全部人同我入嚟dislike呢首維穩歌！

入去 >暫停> dislike >report

push

主題曲<<再出發>>
作曲：鍾鎮濤
填詞：簡嘉明
主唱：周柏豪 菊梓喬 泳兒 鄭俊弘 胡鴻鈞 許靖韻

推

DONE

全部當藍偽人

釣魚途中見到攪掂

垃圾內容或誤導性內容
詐騙/詐欺內容

咪撚click去比view啦 藍蟲打手

Done

入去暫停唔播都係冇錢收

記住呢堆垃圾

唔好意思，我連想比佢出名嘅機會都唔比

咁咪幫佢加click rate

舉報埋恐怖主義散播

樓主又幫人推上熱門

你唔dislike佢地會自己洗到幾萬like

柒到唔敢聽
dislike即走

PUSH

兒登仔：周柏豪係黃

記住唔洗留言

難聽到嘔

DISLIKE完即走

泳兒都有份唱

有柏豪bb忍唔住like左-,-

點解比比鳥可以唱得出口
佢又係懷住咩既心態去唱呢首歌

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

李嘉城

垃撚圾

done

tui

推！

幾正

聽咗菊姐唱嘅第一句就打冷震 首歌娘撚到

小背心唱維穩歌
佢個妹係arm channel
平時點相處

食屎啦你 為所謂偶像是非不分

認真聽過一次 歌詞唔算太維穩 其實可以改一改畫面Mv 可以變成黃歌

Ps. Disliked

咁多年打壓hidden agenda
而家放人地嘅片入去
無恥到

佢個妹係邊個

唔好comment呀，會幫佢推架

告佢侵權再落佢架

你永遠阻唔到依d野架，冷處理算啦

做野

hidden aganda 可唔可以舉報佢侵犯版權

Report spam and misleading

可以騎劫首砍做抗爭再出發
詞都唔駛改
首歌一開始個意境就係黎明來到
之後就話同行兒女 勿忘初衷
不分化 放低紛爭
最尾係講建光輝香港 光復香港

條片仲偷Hidden Agenda片呀屌佢老母
唔講以為呢個政府好幫手冇打壓過佢地咁

this town needs可以直接同YouTube投訴佢侵犯版權

可以

Disliked and reported

push，唱首歌又有幾多利益輸送

TVB都有咁對黃youtuber

順便去record del返記錄

已Dislike

Reported

呢個係暴徒組織推動港獨，仲唔快啲向啲藍絲督灰

唔係已經講左最好既處理方法係唔好理佢地咩?

賤撚到癲 係閪撚到好撚過火

唔好
只會令首歌出名
同當初班廢老將願榮光改造黑警版一樣

順便dislike埋呢首
中共對菲政治宣傳
已經有廿萬Dislike

即刻stop唔會計

負責填詞嗰個簡嘉明係真光嘅
同個藍絲副校區寶文勁fd
真心影衰哂

191vs2000

靜音

推呢個

認埋呢班撚樣 合唱團

[img]

無左

無法播放影片
這是私人影片。

Private左既

已dis

Search 然後㩒隔離嘅3粒點 Report

privated

變左私人影片 笑死

影片無法提供
這是私人影片。

咁撚快收皮.

Private jo

oh冇埋

Video unavailable
This video is private.

私人影片

做乜private

X2
咁拍嚟把撚

侵犯版權

private照report
佢試下再擺出黎即刻收佢皮

再出發都要private
咁你哋自己小圏子出發飽佢啦

呢首歌係乜事
冇聽新聞講過嘅，東南亞人好似好反感

私人影片？

睇唔到

Report到要審查了。。。

咁快手

私人再出發！

終極騎劫

未出發先沉船

入唔到 link已死

private咗真係圍內打飛機

繼續dislike + report

可以因為侵權

已完😂😂

反送中，保民生大聯盟！
打倒亂港份子

應該無必要幫佢make noise 㩒都唔使㩒入去

出發完 所以private咗

繼續繼續

呢條片偷人片侵犯版權 report應該有用 原片已 private

一個鐘未夠就打到退, KOL100失敗, YT又failed. 想打壓黃色勢力, 食屎喇港共. 我俾你焗係香港, 一係好似日本仔咁狂saving cash, 一係用係黃色勢力/ 美國勢力. 咁惡, 係香港推planned economy, 推支那虛幣呀笨

Dislike完下一秒片都唔見咗

屌
Comment 完比人delete
依家YouTube 咁仆街㗎咩

成班過氣廢老 暗星 自己圍爐出發去大灣區啦

順手port埋條channel

一知偷左ttn片就收皮

佢寫住私人影片既？

開YouTube search歌名
再dislike

now報左條片用hidden agenda片段，hidden agenda講返，所以係侵權case?

啲藍絲/CCP對intellectual property係咁上吓，冇意識乜嘢係intellectual property theft

乜9嘢都假/抄人，唔知醜

邊個敢唔跟689隊型？

推推推推

9拍豪同星蟲班垃圾

已做

pish

屌

啱啱先report完 轉個頭條片唔見咗

變左私人影片

咩當 擺明係啦

hide咗嘅

Push

private 左

全部black list

已經變左私人影片

Private左

咁快收左皮

這是私人影片

Private 左

好似轉咗!再玩過

嚇到落左架

比比鳥D人唔係話佢暗黃架咩??
暗佢老母咩 擺明藍啦

樓主pin 呢個

Pin有另一個

記得要report埋個channel

推俾樓主睇

仲有呢首 七百幾like 快啲入去report + dislike

pin咗鳥

咪撚click去比view啦

葛博士

推呀

點report 淨係見到block user

佢54321之後我就諗起警暴開槍打人啲片段

Done ,FW 比FD 一齊report

無人識的10線歌手

push push push, 賤到開個新既

旗仔

Dislike 埋啊大家

我識report video
咁個channel 嘅旗仔邊度搵

Btw, 求report 個channel 教學
電腦白痴唔識點做

可能要pc 先得 唔肯定

佢冇講過佢黃喎

推依個

前5 tvb常客
許靖韻參加過支那抄襲版produce 101
唔止藍 係紅

佢Channel仲有另一條片 記得dislike埋
跟手再report埋佢個Channel

唔夠人 推

Thx

得PC版report到

周圍辣㷫火頭

Mac機成功report 到

啲留言全亞洲都有 日本菲律賓馬拉印尼...全部dislike屌中國

Dislike=interaction=派比更多人，直接禁停report就得

班藍屍好快手

佢以前有首歌都幾黃

作詞：周博賢 作曲：Cousin Fung
wow wow wow wow 為願望為仗義 或為興趣 想講的講出口 不懂封嘴 思想雖簡單 未掉亂錯對 wow 遇謬論遇偽善 極力踢碎 受夠蹂躪 只有走上街去 辭言義正 算怎激進不對？ 總是全程投入去 以誠意據理爭取 對邪惡會發聲 姑息有罪 雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩 恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow 不懂得演哈巴狗 扮有趣 不稀罕金光酒色 的嘉許 遇暴虐遇陷害 絕未撤退 wow 為現在為後代 護衛家居 逃避無力 只會高叫幾句 搖旗吶喊 算怎激進不對？ 總是全程投入去 以誠意據理爭取 對邪惡會發聲 姑息有罪 雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩 恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow 求別再視我小年歲 可輕易搾取 無變改不會收隊 總是全程投入去 以誠意據理爭取 對邪惡會發聲 姑息有罪 雖被指沉迷夢裡 惡形惡相欠規矩 恕難勸退我 了解真理在誰 wow wow 金玉之中存敗絮 再無法放軟雙腿 與邪惡鬥到底 放膽掌嘴 聽著旁人彈駭句 恕難勸退我隱居 放長兩眼看到底 真理在誰wow wow wow wow wow wow

繼續負皮

點解King Jer個cap圖啲dislike多咁多，係咪調整過？

負皮埋呢條片

係咪private咗嗰條片?

以前政府呢啲正能量歌都搵啲大星，而家得呢啲暗星唱

皮已收, 快到呢

配返反送中片段落去都好喎

係

私人影片冇得睇

Dislike

睇pin message 有新片

再出發既梁振英 講明唔支持黃店
制造分化既人點樣說服人再出發

有名有姓，可以boycott!

睇到

大學校長

入去，即暫停，dislike plus report

dislike完諗住入多次report埋
已經變左私人影片

禁錯不推文，推多兩野

垃圾狗轉private
懦夫

新片都private埋

行得正 企得正 做乜Private條片姐

主唱：周柏豪 菊梓喬 泳兒 鄭俊弘 胡鴻鈞 許靖韻

仲有鄧智偉

雖然唔知邊個但個名好熟

唔好意思麻煩你執返自己嘅腦先好留言

周柏豪暗黃

請問香港仲有邊位係星？
比志偉叻哥果班所謂老屎玩殘左啦

打鼓打到暈撚咗嗰個？

Private?

屌，班支那狗咁廢架
都未dislike就消失？

留言屌鳩班垃圾奶共偽人好過啦

舉報啦屌

小背心由我讀中三到而家都仲係紅唔起

入唔到

Mon post狗

無咗

家駒:香港沒有___，只有___

又有新？

又無

Report la
Dislike 黎做咩

無啦無啦

樓豬pin this
再dislike+report過

快d做野啦各位

推！

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

黃App 開發者請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

入邊有兩段, dislike+report

private？

又要轉pin啦

港獨豪笑咗，之前比小粉紅圍攻，而家兩邊都唔係人

快撚啲入去dislike

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係紅色資本
早幾日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

PIN THIS

2月講左用 api dislike, 唔好幫人加 click rate

避免 youtube 加 click view 既 like / dislike 方法

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好似要用電腦先睇到，第一條like多過dislike，快啲去dislike

This video is private. Report 唔到

轉pin#288，thx

pin

#288

288

reported

記得唔單止dislike,最緊要係report佢

而家有2個同一條片要大家report+dislike
1. 思考香港
2. 再出發

睇少少唔會count

轉私人影片笑死

有新link，#309

其實唔洗全連登人都dislike
去到一定數 例如正負1:9就停
因為大多正皮/負皮都會去左trending
反而做大左聲勢

笑了, 私人影片

成段片偷人地樂隊嘅MV算係點? 作為政府唔係應要尊重知識產權?!

report

唔好click 入去比佢賺view

由佢沉

許靖韻係咪岩channel 許靖欣個家姐

推

成段片偷人地樂隊嘅MV算係點? 作為政府唔係應要尊重知識產權?!

Report呢度

英皇啲過氣老野 + CCTVB 男寵9拍豪 + 星蟲公司啲整容狗
你唔搵埋立立出黎屌你老母

呢個真係好仆街
政府已經不斷打壓香港本地音樂
仲夠膽死偷人地啲片幫自己宣傳

report

私人影片左

屌個填詞人影衰晒真光

lol diss 到自動收皮

我覺得係許靖韻迫於無奈扮藍
咁我地都迫於無奈標佢係藍絲垃圾啦
咁都唔割既話真係太仁慈

好撚柒，要private幾多次

直接report佢成個channel

個 channel 又出返段片

dislike + report

啲dislike數咁撚勁嘅 21萬比3700

好齊心

好難相信曾經唱過
自由意志 傑出青年
既比比鳥會唱呢首歌

同香港個啲比相差勁多

pin 呢個

首歌跟本唔會紅,why cares? 你越搞就等如幫佢promote...

pin this

仲有一個：

去2：22。
呢個可以用侵權理由report：
【MV偷片?】香港再出發大聯盟主題曲MV被指偷用本地獨立音樂場地Hidden Agenda片段。大聯盟回應時指，製作單位表明已購買了片段版權，有收據作證，但沒解釋新MV為何沒有了相關片段。

已dis+report

Pin ah

Pin呢個

又轉咗場？
唔係好撚光明正大㗎咩

葛博士（假學位）請正視知識產權以及尊重創作者
此影片由 00:02:21-00:02:22 有侵權問題
以下是該版權的持有人
Hidden Agenda：This Town Needs（TTN）
請大家檢舉影片

點解D奶共歌，一定係影住班撚樣o係studio度，懶係陶醉，高潮眼唱歌
好撚老土

檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片檢舉影片

記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER
記得REPORT埋條垃圾CHANNEL同USER

香港再upload

佢係CUT撚左TTN果段,再出左條新片, 唔該REPORT埋先好走呀

ok
pin原來有新片

廢除基本法，香港再出發

有無人將整個歌手 list既mv全部dislike +report

好似要用電腦先睇到，第一條like多過dislike，快啲去dislike report條同埋條channel & user

Report and dislike

Done
樓主唔該pin呢個

繼續dislike

呢度4段
Dislike + Report

幫佢加 view 數

即停唔會計view

Push.

繼續

disliked reported

我係咪遲左
比人set左private

作曲：鍾鎮濤

淨係呢個已經一定要dislike

Reported pish

disliked

成班社會垃圾

樓主pin呢個

up

已dislike + report

Done! Disliked + Reported

done
真係肉撚酸,乜撚野重新出發

有大量打手like 緊

五毛呢喂

喂五毛入黎同我隻抽呀喂

佢ig6、7月嗰陣有試過全黑 亦因為經理人用佢ig post過奶共post而一野del哂ig既相

keep住個dislike rate

繼續report

講真阿妹咁黃家姐都唔會藍得去邊
似係英皇個垃圾集團逼

推！！

push
太少dislike

入唔到？

見7左 po微博算喇

Private咗

由頭開個post? 可能有人會覺得dislike左，無再入返呢個post

睇pinned

Pish

好少人dislike屌

done, 仲未夠人

樓主咪教撚咗入去即pause囉

最後果條俾人 copyright claim 左

講依D
大把深黃既父母係深藍

推推推

仲有2段

又話比比鳥黃 我啲尿應該都黃過佢

,再大力推!!

4段有一半都變成private

加上佢個妹喺IG story po人在江湖身不由己，所以我先覺得佢係黃

諗多左啦真心 襯今次單野 post多次先

支那狗吹奏ig一個post 無支國人但就寫中國台灣香港

我的祖國

余若薇、余若海兩姊弟兩個都唔同取態啦

仲有兩段

佢係咪諗住係咁換account upload啊
總之有就dislike！

菊梓橋都有份 so 9 sad

有無咁多段呀

入去會唔會加view 數

叫佢地唔好咁柒啦

開咗即停唔會

like或者dislike都會push條片上Youtube熱門，正確方法係唔好做仼何嘢，同埋同你身邊人share埋呢件事

第一條片仲係好多likes

pushhhhhhhh

屌你老母TVB又上架
快啲report